踩過界2 (3)

希望signal視帝

含撚啦

死廢柴

反台分化毛收皮啦

姜麗文d演技

推一推

gogo教李標講

條友

sosad TVB垃圾劇

個gogo係咪好想鋤死小姜女？

而家度度大廈都有cctv架啦

仲要俾十萬佢
On9

好想屌姜女

下個禮拜打Boss

死左果個人比棍打都無事

貝貝黑化

10皮

貝貝對盲俠

癲爐25

痴線，癲姐一集就做律師，仲黑化打對台

達哥明顯高分低能好蠢果type
突然黑化智慧+90

頭先飛雞有個以為係冇手...

木棘證人

癲奴好似連哨牙都執走埋先返來

唔係，幾年後嘅事

李標最大贏家
9up又唔使上庭 有十皮袋

整埋容，我諗起食神莫文蔚

女女女鏇鏇

咁140磅同捱到5槍
夠係兩件事啦

子勁

超大個檸檬

食左藥咪得

kelly又篤抬msg

少年版喪鐘

喪鐘

喪鐘!!!!!!

又喪鐘

屌你老母仲睇cctvb

好純，AAA👍🏻

kelly: dllm我唔撈囉你都唔信我

OMDB

開咗死因庭 唔柒會驗埋毒？

書蟲: 賴野...

個天秤...係用黎稱邊面有錢d囉sor...

飛雞叔逼佢出庭

走佬算 20年

唔係驗左屍，張錦滿條屍一驗就知有無吸過毒啦
使鬼搵賣毒個條友做証人咩

關豹哥事既...失憶

拉到喎
都未拉

你自己問佢啦我點知姐

吓咁就審完

有冇再求其啲

趕時間黑化阿兜

eva黑化完又洗白番

其實一開始我都諗驗張錦滿同寶釵手上面邊個有硝煙反應就知邊個開槍啦

張錦滿

編劇係咪熱狗

次次都係
eva開審同盲俠班友打對台 起晒貢
審審下暗中幫佢地/埋佢地堆
單官司塵埃落定 就同佢地一齊慶祝
然後下單又黎過

三年後

屌你 冇左戲玉？

tiff

可能會有回憶片段

今日難得係屋企睇tvb

8:30馬明又係鳩篤手指 交代一大串野

呢套又係就咁篤手指交代

有冇咁撚懶

其實盲俠同番癲姐講番咩事，講佢老豆遺願，咪作個理由話咩提早畢業，或者學校有事要遙距讀住先之類，總之令佢老豆放心佢之後會去讀完律師，而家番左黎先就得啦，點會要佢兩個見唔到最後一面咁慘呀

其實呢啲post都幾好
一次過摘晒打手/藍閪名

咁就三年後?
直接黑化都唔返黎睇老豆?

結局貝貝做衰野會唔會又係餓底

三年唔再facetime點解釋

處處姦？

cib阿頭

睇唔到 唔知道

一條女夜麻麻去個老闆屋企
真唔知定假唔知呀

池子孝揸車重以為係大龍生老當益壯

Tiffany

好正

上得房就遇左

床單

鏇鏇被潛規則了

好撚正，又夠高

隻腳好正

大家都笑淫淫
去馬啦

一條女上去

叫芷瑜

諗下都扯扯地

有血 鏇b個處

池子考都有份屌

處女？

破左

邊個咁大碌插到爆曬血

隻香腳流血

執二灘 條橋咁熟既 ? TVB 之前用過 ?

有冇咁痴線

破處

個老細都算唔話得
自己屌完仲益個司機屌

人人含撚

血？？

目不斜視

咪撚玩啦 處女都唔係流到咁啦

利申：未見過女人

唔閂門

執葉 15 年

周生
芷瑜

周芷瑜

之前同過條仔車震

驚司機報串ja

同老細做襟兄弟

串謀加強姦 好大罪

同流要合污

咁有錢洗乜強姦

vvd隻眼化到咁其實想點

有無人記得 ?

益司機 幾有創意

北寄貝出場

升仙

叮姐

整埋牙

整容完

莫文尉咁整埋容

變左貝貝

整埋容

爆牙都搞掂咗

現實啲律師係咪都係咁多靚女

棚牙擋咗槍？

達哥濃妝幾靚女

癲姐真係黑化?

現實係好撚多藍屍

多到流產咁

大波華咁既樣

黑化貝貝

留2個鐘姐
我有野做
佢等左我個半鐘

無哨牙咁唔得wor！

情與義 值千金

signal

白狀仲係到做緊跟班

地產經紀好嬲好嬲
跟簡sir咁耐乜都得唔到 律師樓仲要俾貝貝話埋事

食神莫文慰

一齊伏咋

紋身盒

兩個辯方？

樣衰個d一早比人...

反對，法官各下！
反對，法官各下！
反對，法官各下！

個look幾型

2個被告

食tiff嗰個 + 池子孝

劉穎鏇？

癲姐呢個故事話比我聽女人都係小器既

現實啲女話比機會佢
飛撲去鉗實個老細啦

真唔撚真呀

你上維基會睇到點解要搵盲俠

我覺得係俾人大力強到流晒血

近排香港律師會fb成日出片
你去望下

我自己搵到啦 , 一模一樣 , 慳水慳力

方中信、廖啟智《律政強人》模特兒被姦後身亡案 （第11－14集）鄧佩儀
鄧佩儀 (譚雪兒 Shirley) - 模特兒 - 被受李元亨唆使的劉子樂強姦。
張達倫 (李元亨 Frankie) - 元方集團總裁 - 在譚雪兒的飲料中加入軟性毒品，使其變得瘋狂，強迫劉子樂強姦譚雪兒。
葉暐 (劉子樂) - 李元亨之司機 - 譚雪兒強姦案疑犯，後被控告，被李元亨迫使強姦譚雪兒。

大家覺得 Tiffany 同 Gloria 邊個做得好D

我唔清楚，不過睇見都覺痛

上車 好形
天若有情
叫古惑仔上庭

神宮寺佩儀

依套係咩來

咁都有得抄

英打

的士點會冇得拒載

你識唔早d講

有錢佬講句野都好似大條道理咁

小姜女著呢d衫幾

貝貝對腳

洪武三十二

抽水

卡比獸死咗啦

貝貝可以ig打卡了

當飛雞不再飛

簡兒對腳
貝貝對腳
kelly對腳

Kelly對腳

希望呢下冇NG

執咩眼鏡
又唔係執番睇到野

訊號王又有得俾人煎巴了

下乜卡比死嗰時佢返過嚟咩

其實又真係on9
有乜理由人哋老豆就死都唔講聲

掛鼓

無人扶佢

貝貝對淫腳

以前又爆牙又疤又著到男人咁唔覺

頭先個幕阿兜幾好戲

點解無端端死左？

做咩甸奴無哨牙嘅？搵熨斗燙平？

番黎送老豆又唔會做唔到律師，駛乜幫卡比獸呃個女，痴撚線

其實係用鎚仔...

係用槍啊
有冇睇食神

認真問 無睇一排

好想比貝貝兜巴星

又流忙 唔負責任？

段片嘅時間time line同段script長度有一大段距離

咁犀利咁岩拍到就走

扮到黑化咁
依家又咁唔黑

盲俠：俾佢老豆害撚死

當年咀佢

扑埋添
果陣個爆牙樣, 分分鐘第一次

戇鳩 講俾你聽咪對唔住卡比獸囉
對唔住生人好過對唔住死人啦

Doj: 每單case 都經過詳細考慮

U sure?

2條 女對腳都好撚正

speed dat

冇扑

老細睇住扑咁識玩

強姦都有得迫。

周家禮係咪gay
想睇池子孝冇著衫

3個人全部都識既
係度喂喂圍

會硬唔到，所以被迫唔成立，係扮被迫

有強姦
冇焗...

曾經係

夾埋玩弄司法制度

可能係老闆含硬佢呢

劉穎鏇對腳應該啊比佢地2個差

on9無人 叫你上

好似立到丁丁

黃子雄ng咗幾多次

鏇b成個人都正過晒佢兩個啦

點解強姦案受害人唔駛受保護
係屏風保護下作供

查生似gay

其實拍多啲簡蛇同癲姐對手戲會唔會好啲
一句話佢徒弟就係

X小姐

查生想睇池子孝全裸
然後

因為係明星，係人都識，無必要保護

可能池子入緊個女
老闆就入...

又黎播先

其實當池子孝入左之後查生後入，不斷抽插了五分鐘，然後一齊射精。

旋b個樣好可憐🥺🥺

蔡思貝把聲好撚嘈

巫

點呀兩位辯方律師

想靜音達哥

有指紋正常

但衣物未必正常喎...

好撚靚女
腳又係神級

收回完未

痴撚線

係咁收返

濃妝既達哥幾靚

貝貝根本就借d意鋤第2被告有罪
然後自己個被告就冇事

好似袁國勇咁
係咁收回

腰果眼真係好醜

呂麗瑤係人都識 單野係人都知
佢都有受保護喎

兩個辯護律師張個罪名推落對方當事人到

盲俠調返轉

人地嚟果時影到神智清醒都可以屈人吸毒

其實講完成段之後收回，已經影響左陪審團

查生真係忙
佢訴求係想返工？

問緊你係咪
都叫猜測

詳細政治考慮

黎字頭首席愛徒

周太係邊個
係咪謝芷倫

反對
問題同本案無關

反對點解有錢佬都要走去老強

王芷瑜搵林凱恩做會唔會好D

但太大隻，係佢抱起我黎屌

如果真係強姦受害人就用x小姐，y小姐保護番當時人，個角色仲要係明星仔來，點會出真樣嫁

呢段錄音偷錄
而家又可以拎出黎

老強都可以保釋走？

得閒想搵下識反抗既

法庭 ：Eva控方 盲俠+貝 辯方

現實：Eva+盲俠 控方 貝 辯方

蔡思貝等攞視后

同李x欣話大x 捧x欣段電話錄音類似
只係無粗口

咁嘅戲都拎到視后

不嬲都係

查生有冇咁醒

仲上去博比人搞

張震: 我心口都有cam架傻仔

一開始就唔應該上去
Gogo on99

仲以為佢有cam所以夠薑上去

再屈埋盲俠睇國家機密

好煩呀

貝貝用gogo自己友威脅盲俠
講咩都冇用 三劍俠冇㗎啦

好煩鳩 好想毒啞黑化癲姐

張振朗成套應該得呢場有啲戲

點解gogo咁戇鳩走去單獨見黃子雄

佢個角色就係咁衝動

係on

啲四感勁到，一郁手就擋到

點解要黑化呢無啦啦

又想打貝貝
直接入去踎

成套2就係玩自己友去做對家律師再臨尾返兜洗白扮正義再埋返堆
對家律師演員都慳返
玩成套都Kelly太過份就臨尾整件達哥
同kelly一樣做對家就串撚柒柒咁, 臨尾又求其扮兩野又可以返黎

張震朗 蔡思貝d戲好左

前段做花痴都ok
後段扮奸唔得囉

盲俠扮盲 ？ gogo想出手就阻到

今集劇情爆炸

女人係蠻不講理，成日以為自己係受害者

無了 靚女

Dean姐接受唔到盲俠同佢隱瞞卡比獸有絕症
搞到佢太遲返嚟睇佢

有無咁白痴 有指紋就做佢 咁好易做 警察

視后: 蔡思貝vs龔嘉欣

打埋第三個大佬大結局

報復囉

唔好劇透
大結局會爆佢其實一路都唔盲，偷睇唔少人換衫

其實洗杯個個都有機會有指紋, 咁咪走唔甩

盲俠有蜘蛛感應

咁佢黑化都好合理，由Signal屌佢係廢柴師爺開始，到佢唔講秦煌就快死
明知隱瞞秦煌病情唔係盲俠責任，反而似達哥嬲自己多啲，佢咬住嬲盲俠啖氣先做到Bar，如果依家認衰咁之前做嘅嘢就冇晒基礎

gogo有動機

應該扮黑化喇
似用返同一招還返俾盲俠 以其人之道還治其人之身 當日扮西趕佢走又搵eva咁撚佢
同埋唔係咁 盲俠同eva都唔會出真功夫同佢比賽 又要證明俾佢地睇佢地無睇錯人
之後大結局實和好

你有無睇架
第一單係eva之後華爺仲有個case係對佢師父
eva 同佢地fd左之後都無乜對過 係釵婆單case先再對返

黑化癲姐幾正

咪即係loop黎loop去果啲人
kelly loop左幾多次去對面又洗白

全部block晒

驗血報告有K仔只可以證明短時間內吸過毒，證明長期吸毒應該係驗頭髮喎，係唔係真係大律師黎架

今集好嘈
叫足一集

莫忘...

二揀一
Kelly定Tiff

芷瑜去韓國發展

超快答得

Gogo好柒
由始至終都係一隻兵

又扮野

屈返佢轉頭

話佢扶佢

帶貝貝上房想證明咩

蔡思貝真係靚得好緊要

又hack人email

成班簡蛇打壞徒弟係嗰一招

其實唔難
用一個cmd黎send email就可以

簡sir出品, 成班洗橫手專家

唔係吓話
佢係冇連登講到咁差姐

你唔係下話就真

達哥黎, 男人

呢套戲最尾就係大家鬥踩幾多界 踩到幾盡

本來律師就係一個鬧陰濕的職業

有有冇咁易比人要挾

其實唔多work
你扮下gmail

成班濕鳩拎人地成世前途係到賺錢, 鬥輸贏

池子孝

三個律師一齊企哂起身，cls

池子孝呢套做得幾好

根本靠出口術, 法律?把撚咩

搵人老婆
點信

你明我講乜，睇黎師兄弟wor

蔡思貝呢個look真係好撚正

又係自己友

對腳仲正撚過kelly

你唔春自己搵...

簡

對腳

發覺signal皮膚幾好

it狗

應該而家大牌子mail都會look番個sender同domain吧

好掛住Mandy

林美香

謝芷倫

對腳拍得住幾個女主角

比你做得藝人, 就算唔好, 都做facial做到好

邊撚個signal? 收爐la dllm

唔記得之前邊個藝人講，話王浩信有兩樣嘢好鍾意，一樣係健身，一樣係護膚

又係劉溫馨

抵 25老公

特登攔腰比對面撞

有架貨車衝埋黎
然後你架私家車仔打橫頂住佢

CLS劇情
此劇已完

CLS盲俠

呢啲咪女人揸車囉

盲都沉唔死

屌 假的 根本無跌落水 用綠幕拍 吊威也

on9簡兒特登扭軚畀人攔腰撞

唔係盲嘅都未必救到

cls盲都救到人

死左

On99前面有架車然打橫比人撞

Mandy咁就冇得再出

Mandy死咗

Mandy

RIP Mandy

咁撚精準成車人衝落海淨係死要死果一個

依套劇係咪想講女人唔應該揸車

以為撞佢地個司機喊晒

都正常呀, 健身同護膚令自己變靚d, 真係會開心d

踩過界3係咪要黑化林景程

紫色恤衫，紫色西裝褸
紫色襪

可能盲俠揸仲好過佢

又奸唔哂

癲姐扮咩良心發現
無啦啦無晒啲氣場

變靚後得4集出場

留後路又洗白返黎嘛
最後又轉軚扮正義, 成班人又係到圍威喂飲酒

屍長同華狗收晒查生錢啦

又係咁真係悶

次次都唔錄音

非凡三俠又有王浩信

其實反而用偷聽器唔犯法既咩

Doj 唔收錢都係幫有錢佬，告九普通市民

唔係邊有戲做

華爺又做炮灰

TVB就黎學atv玩十浩信了

搵汪子勁做華爺幾match

蔡思貝屌打咗porn tonight啦

貝貝好慘

要黑化拎乜鳩花黎
搞到個角色忽下忽下咁
果頭幫人搞鳩自己友威脅盲佬, 依家又係到如夢初醒問返查生係咪佢做, 仲走去送花

有得屌你揀有樣有波有腿
定男人樣平板有腿?

講樣蔡思貝都係屌打咗

both不了
要鏇b啦

男人樣gay

蔡思貝個角色好討厭

好嘈呀蔡思貝

dodo 姐好慘

蔡思貝都男人樣

Porn tonight 都被強姦中出

攞返人哋啲黑歷史出嚟
貝貝好賤

呢幕真係考演技

慘慘

c貝把聲少噪 不過台詞講得幾好

今次真係法官大人，deal or no deal

收皮啦屌你老母蔡思貝

個女人變撚態

貝貝話porn tonight好憎強姦犯
係咪暗示查查都係強姦犯

Porn tonight呢幕演技唔錯

一定屌，屌撚曬張曦雯同蔡思貝。

見到vvd同盲協攬就妒忌

邊個先係蔡思貝?

好激動咁

你比人強姦過有咩感受

好慘

勁喎呀貝

你被人強姦過
你有咩感受呀

正常人都憎啦，不過連登仔除外嘅！

porn tonite呢幕做得唔錯

你比人強姦 有咩感想呀

CLS Gogo

東張閪望主持客串

Kelly演技大爆發
乜垃圾都有 係冇車cam

囉黎講，其實一D都唔似

盲俠：我用心眼落去搵

叫簡d仔嚟搵啦

郭琳洗錢叫一隊人去搵咪得，叫隻殘兵去

Porn Tonight值得一個女配

弱智 一早又唔拍片錄音

最後隨時原來係盲佬到
踢甩之後唔知點拎左

下集

樣衰到咁

車cam 有咩用？喺酒店同eva講但冇喺車入面講

大結局咁快

Porn tonight 又俾人捉去姦多次

Gogo鐘意Kelly
Kelly鐘意盲俠
盲俠鐘意貝貝

明明上集就係特登3個都有缺憾
而家癲姐就去整容整靚返即係最後都係要以貌取人

吹到依家先比人公開個真相
當年簡蛇同佢打點會唔知呀

其實個劇情完全唔合理
就算佢嬲盲俠
都唔會嬲到咩價值觀都改晒 都變晒啦下話？
黑化個理由根本站唔住腳
為黑化而黑化

TVB大結局bingo紙
女主角被捉 ✓

其實初時個故事設定係咪瞎子瘸子合作逃出火場嘅故仔？

大家覺得最好睇嘅案件係乜
我覺得係老母換心

睇埋聽晚

Same，喪鐘個個都OK

捉持槍賊

中意蔡思貝，邊個教佢買學歷...反而傷害左佢發展前途....

盲俠唔知點，覺得佢有鍾意eva

eva同佢一樣有4感，最了解佢。不過只有癲姐肯為盲俠去死。

david basement

大結局

呢套大結局唔捨得過使徒

條片花到

打

唔緊 tvb不斷有劇

證明咗周太講咗真相比你
但點證明你百分百轉述緊佢講既野

盲俠搞9人哋個妝

做到真。性無能咪得

冇
任你up

咁好人幫佢cum住隻腳

腳呀！

專家喎...有錢咩病都得

文申俠一停會叫張曦文做專家証人即場証明你唔係性無能

條裙咁淫賤

律師做到黑社會咁

啲肉震到

簡兒對腳

仲要比錢醫生證明佢係性無能

比支票

嚟料

喺庭上搵人幫查生打丁
即場test下咪得

頭我都打爆你

仲煎巴佢
一鎚揼落去啦

簡sir都冇貝貝咁過份

閪我都屌爆你呀！

貝貝八點半做完臥底，九點半又做

唔係又係夾埋啊嘛

咁多人都唔識開機錄音

貝貝仲好意思提never，真係當第一部D經歷係廢既

佢自己做犯法野又講到自己好好咁...

有咩關係
軟都可以入其實

伸利...唔想伸

盲人偷睇國家機密

條女乜水？？？

原來胡美黎...

wmy

嘩屌

胡美胎

個醫生都未講，點妨礙司法公正

wow

正呀，屌你

係架車到

2萬正啦

益咗查生條賓周

勁

胡美貽正呀

2萬蚊扺屌

屌，又happy ending

wmy話佢好硬

簡淑兒 整容黎講 我接受

咁快洗白…

nicole wu 正撚到

Jm9

屌 一直黑化落去好睇

戇鳩 咁嘅大狀等俾人釘牌啦屌

以婷個樣咁惡既...

隻雞黎?
2皮野咁貴

邊度有呢隻雞？

又係冇喇喇完Q咗

屌
又轉過撚頭扮正義就得
前面仆街又扮唔記得

識玩邊有咁易

圖後補

比錢條女同人上床，上完又收多次

趕撚住結局

收$$$$

簡sir：屌你 最後一個徒弟都要學哂文申俠啲衰嘢

借d意貝貝

睇到呀

部macbook仲用十幾年前既機

達哥

洗曬白？

兩雞野對有錢佬嚟講 散紙一樣

癲姐條波lar

如果醫生都衰老妨咁癲姐都要拉啦

然後大把女就可以為左d散紙...

次次都贏

好痴線
呢套野做到律師可以出賣自己client
好唔專業喎,律師睇到應該屌哂鬼

接受唔到同趙正妹有感情。。。推翻晒第一輯

eva無死？

咪又係雞

盲俠想屌 具具？

呢套嘢叫踩過界

主角老妨冇事
呀豬呀狗就一定告得入

以前樣衰kelly都輸
而家貝貝仲左...
kelly

醜樣無感情線
整好就有感情線

咁仲唔叫老妨？

但係最後同gogo一齊

盲㗎

應該話佢老婆死得好慘

仆街盲佬挽留人啦

大龍鳳

笑死d真律師

Gogo野外露出？

On l9

咁咪遊蕩罪

仲有一集有乜搞

on9?

又用呢招

隻假腳dup死人
臨尾5分鐘再打官師

好爛的尾

公眾地方行為不檢啦

同第一輯差咁遠
套野d劇情垃圾到

簡兒著see through上庭係咩玩法

咁樣就一齊

今集大結局

eva唔係鍾意盲挾咩

今日大結局

無撚聊

BBQ未

porn tonight

乜鬼野安慰你

然後又比人呃埋

佢跛腳咩
咁都可以揸電單車

江寶差呢

睇吓而家班律政司會唔會為公義唔去告手足

兵

勁wo

：你撚9我？

Never個陣又係除褲露假腳

On99明明鍾意盲俠咁耐
咁樣就轉左鍾意gogo

有幾單case都幾感人，不過啲律師行為就好誇張

查生真係好無辜
請著呢啲咁嘅大狀
乜都同對家夾好晒裝佢

工具人

潛水都得

呃埋連登仔

翻睇第一輯

好似唔記得晒Ali咁

Condom

教壞人
令人以為完美犯罪係咁容易

好慘等gogo咁耐

Be friend ok

一個本身有身體缺陷嘅人接受咗佢嘅悲慘故事

乜春都夾好晒
即係porn tonight喺庭上俾假口供
咁都冇事

同一招 安慰佢撻"la"，又係講陪佢一齊醜之類

佢無認佢被強姦啊

之前有句對白講乜法律為左公義訂立已經夠on9

就圍比人影住講真相出黎

同第一輯無得比
轉晒編劇，成套垃圾到一個點

d跛既係咁媾女架啦
善用自己既長處

蔡思貝呢個look真係屌打咗porn tonight

大大聲話自己同人夾口供

前檢控連律師一齊犯法，違犯法律程序，出賣被告
之後話係為公義

呢d咪未來香港法治走向

英文

你幾條友夾埋鍾意係法庭點做個真相出黎都得架啦

上集gogo假義肢係要訂造
咁樣掉左

咁益張震條友

盲俠係勞作
Gogo係英文主科

人地大律師搵錢多過你十幾廿倍

佢同釵好過啦
都無乜交代佢點解咁鍾意eva

屌

上個case又做到gogo好似會番撻釵咁

On9.......講埋條橋出黎...俾人拍晒

咪睇樣
上集都係咁
集集一見靚女就上

咪係好慘既寶釵

簡sir三個徒弟都反佢

小姜女

今輯踩過界完全唔覺得signal 係盲

但感覺上兩條女最鍾意都係盲俠

簡sir好嬲好嬲

cls原來咁能多人仲睇tvb d弱智抄襲劇 have fun yall blocking all

有人爆左係假

簡蛇jm9

佢上輯都夜魔俠上身

戴德仁癲啲

佢識揸車又識游水救人

cfu講得啱喎

仲識睇國家機密

其實簡sir果套都冇錯，邊可以咁樣出賣client

屌你聽心跳

盲俠應該改名做萬能俠，乜q都知

仲有拉關係最重要
秦沛識得人多操控案件易到

外掛來架嘛

成套戲係得有簡SIR既戲份睇得入眼

泰肺都驚撚左癲姐

盲撚俠 (萬能俠)

勁撚過測謊機

簡sir扮乜
之前你都係為咗贏

貝貝菲律賓英文

四感

成單案全部都自己友
想點就點

聖人mode

說完教未

true

ae86 鬥gtr

5分鐘洗白

泰肺洗白埋

趕收工

真係幾高質

Cfu好可愛

呢套野扭啲角色變正義同tlou2有得揮

最後一節....

好撚on9, yeah 乜撚

CFU無變喎

簡sir yes嗰下好搞笑好cute

Yeah

終於叫返佢CFU

好鐘意睇盲俠 + 簡蛇呢pair cp

泰肺

秦檜又洗白

tvb編劇當你班撚樣弱智
睇果個咪弱智

今日係鬼結局

其實泰肺唔算黑，只係好正常律師會做嘅嘢，反而Signal先唔正常

正妹係咪終於可以食盲佬？

結局係咪要bbq

講d野好矛盾

咪係

無喎
CFU定位幾有血有肉,唔係一味正氣撚

Signal成日做多左

明明一開始盲俠有掛住Eva，會間唔時諗起佢
癲姐就不嬲都當兄弟
Eva根本冇對gogo有意思過
唔明最後點解咁配

其實Signal同泰肺先係CP

Open ending 喎

兵仔追到女神

現實都唔得
連做戲都唔俾?

其實唔會，秦沛係為贏，但唔會為左贏傷天害理害人
但癲姐有戾氣，好大機會為左贏不擇手段

話唔想人無正義 但佢自己咪無正義

痴撚線成個post都係弱智

1同2都係gogo食曬好嘢

因為盲俠唔會好似GoGo咁對Eva咁痴情

編劇on99
突然感情線360度轉哂

套劇算唔算悲劇

越睇越覺得eva個角色本來係度身訂造比ali

如果係咁就解釋到點解盲hip會噤快接受eva
gogo會對eva一見鍾情
同點解eva個角色完全係copy & paste never
電車影相，流星雨，跳舞，主動追hip etc

盲人可以成日走上天台

CFU同正妹做律師個初衷都唔同

會出賣客人既律師仲有鬼人請佢打咩

達哥係害黃子雄，但又真係冇證據

佢有心眼

可能佢有自動導航呢

寶釵的悲劇

露台姐,未到天台

盲俠sweet撚到

杯咖啡仲要放好咗欄杆

其實秦沛真心做得好撚好。

佢由頭到尾都真係演到無戾氣，只係堅持自己宗旨。

呢到亦乎應到佢後面嘅解說。

根本泰肺就鍾意Signal咁樣頂心杉
佢覺得達哥係另一個Signal
所以見到達哥變咗，泰肺寧願佢做返Signal咁

佢啲手手腳腳有 sensor

唔黎？

咁咪懶囉，屌佢都特登開個新角色就唔好copy and paste, 而家好夾硬咁放gogo 同佢

佢聽到d風聲行上去

請佢返嚟 = 主動叫個法官直接判我有罪

YES

風的季節

瞓醫院啦

利申返：被迫開住，佢哋一睇完呢套我即刻熄電視

房間號碼 612

john wick

John wick

查生痴9線

嘩屌
佢係咪第一次做大奸角

CLS查生

笑左

屌咁恐怖既

1輯死1件

有無咁撚痴線，d 懲教食屎架

師父又冇預到呢一樣野

屌你查生

無了

插完棚牙又突番出黎

御用有錢佬, 狗高層

鉛筆夠做

點解簡淑兒唔見咗

Eva同gogo已經一齊咗？

查字開頭都係勁人

血流到咁都唔死得

隔離個林景程去撚咗邊

現實接觸過唔少律師 呢套戲得porn tonight個款最似律師

之前2套都係做搞笑狗

真係抵死架喎

文申俠代表Dean姐 告查生

嘩半年後

害死人啦盲俠

又黎扯開話題詐死呢招

孫慧雪

你嗰個空龍波都唔入

拜山ending

porn tonight日日deep v博乜？

大動脈爆到咁

YOU LOSE HAHAHAHA

好撚痴線

張曦雯呢幕真空？

對波

屌，又係呢D結局

轉左人,

雲迪克條ball gap

Kelly件衫想點

插頸都仲有得訓醫院
TVB死人冧樓都係昏迷

咁都捉唔住

簡SIR唔似?

有冇科學撚講下原子筆點可以插穿大動脈

大澳聽到昂坪

死腦cells,醒番變弱智

Signal

都話John Wick

又去毒蛇陣

你sure大佛嘅鐘聲喺大澳會聽到？

夠大存同尖咪插得入囉

屌 垃圾結局

佢千里耳嚟㗎嘛

明顯有bar

使徒中左幾次頭都返得生啦

送去醫院送得快？

佢應該冇睇過

踩過界3

完？？

大波唔deep成套野邊個deep

咁快完

明白了

踩過界3
Dean姐醒返 失憶

咁樣完先啦

下 屌？
唔樣大結局

做乜撚啊

有彩強

唔好開3啦

洗咪咁搏

點會結局 仲有明天

係咪有3集,想診依個假睇返

你向屋企打飛機佢都聽到呀

尾10集，完全係爛劇

做乜撚嘢

發夢？

醒返點解可以咁快出院

死哂

唔撚合理㗎喎

Inception

又玩靈魂交代身後事？

FF

咁快大結局?

反正盲俠睇唔到 咪著俾其他人睇

係咪同上輯一樣係幻覺

死咗魂歸天國，有創意

同上集ALI 1 9 樣

尋求公義下場=會死
真係應景

靈魂

疤痕都冇條

同第一輯個尾一樣

下 結左 咁聽日做咩

呢一套點都好過使徒3既

盲俠勁到有埋陰陽眼

第一輯結局又係FEVER咁

學第一集never 咁

呢個ending大陸個版本結局冇

車 上輯結局又係無啦啦Never出返黎

都唔知做乜撚嘢

SOR NEVER

之前冇架

係咪大陸唔俾律師出賣當事人，所以劇情要整死佢

咁撚難明既

全部死哂

垃圾結局

屌你呢集我睇緊降魔的啊?

大陸版係點

屌
老簡咁少戲份
垃圾TVB

幻想出黎

心經簡林蛇陣嚟

使徒3直頭難睇

電莖

個彩蛋同第一輯一樣
貝貝同never都冇出聲 應該都係幻想

同上一輯Never一樣？

下一輯係咪叫COVID?

今輯真係低手過上輯交代好啲啦好心

向第一輯致敬

下一輯係咪輪到GOGO

係，myTV SUPER 搶先版係冇呢個 ending

大陸係點

幻愛

肯定好似鬼片咁
全部都唔知原來自己一早死咗

兩套都中途開始on撚9

咁係咩

四個一齊升天

香港都唔畀啦

個編劇係咪覺得咁樣結局好有深度

第一輯係點，唔記得左

傻仔先睇搶先

WOW
巴打係咪去開紅館做棟篤笑

以為貝貝嗌埋一份

第一輯李佳芯死咗最尾都有得出啦

心經簡林用黎破風水 你就用黎招魂

睇完搶先，先知佢有啲位係同 live 版唔同

俾查生一早插死咗

其實盲佬係精神病人

同一個套路啦 肯定貝都死埋

將法律作為劇集題材好難貼地，因為戲劇效果(有正邪前設嘅對決)同法治嘅精神有衝突

其實佢都幾癲無啦啦插

咪去到癲姐喺床度流眼淚嗰度就完咗

下

畀錢MyTV super 賺你應該高興咼

可以有返花紅

全部都死曬

大陸版好似係心經簡林嗌完就完咗

我意思係eva角色設定係never替身
如果由ali演就make sense
就算橋段一樣，觀眾都唔會覺得編劇懶，反而會好touched
只係臨時換做kelly所以我地會覺得編劇夾硬黎

簡sir 果句yeah 係咪暗示3大高徒其實最後死晒

幾十集都係佢自己幻想自己打官司

咪又係ali跌左落山跟住結局又走返出黎

精神病人幻想自己做律師

實為幻想

踩過界3冇蔡屍達

是咁的法官閣下算係拍得最貼近現實
好多律師真係一啲都唔富貴

唔合理

咁點解ali會突然走去做泰肺徒弟

睇左成套嘢你竟然依家仲講緊佢對耳唔合理
唔通你覺得佢聽人心跳好合理咩

即係彩強係後加落去 不過似cut左d劇情 臨尾收得好急

係咪拍3

叮噹結局

可以原班人馬開套踩過靈界

未宣布

Ail直情已經認埋屍再落埋葬，最後彩蛋都有佢出黎。

使徒3爛撚到好似deadline前一日嗰一篇幾千字essay咁
呢到堆砌一千字 嗰到抄幾百字
9唔撚搭8

不過其實今輯都有預Ali，不過雪佢所以被out

唔知係咪香港法律已死，所以先講得套野好睇。

Thanks

應該冇 cut
用咗 airtime 播多分幾鐘啫

呢段都夠7
招魂仲

第一輯本身個尾case 推到夠大，連死兩個女角，所以話之佢臨尾見到never有無復活，都唔覺佢爛到盡頭

但呢套真係垃圾到，做合拍變垃圾
大陸仔都唔睇啦
等睇大台執笠

Yeah!班仆街仔終於死哂

咁多集都只係ff出黎

最後喺病床好似見到手指有喐喎

究竟死定未死

上一集起碼知道never真係死咗

爛尾

應該死左
Gogo 最後有同泰國變性人對望
個眼神好詭異

應該係三個精神病人係青山一齊FF既故事
三個一齊見到

編劇腦閉塞
未諗好

留伏線for踩過界3

同埋最後寶釵係點？好掛住佢

第一輯都係合拍

Wiki呃人，之前吹到盲俠無盲

其實3條友 (盲 eva gogo) 比周家禮買兇殺晒

好彩有10a救咗套劇

死神咩

唔係話死左？

Crossover 降魔的，應該都好睇過使徒行者

明明2都算叫做睇得落 3完全唔知想點

盲俠係醫番好睇得番嘢，但自己選擇繼續盲

降魔的客串
盲佬夜魔俠上身可以一挑幾隻鬼, 一聽就知係邊到

與神同行香港版

兩間律師樓啲人死晒
簡蛇百年歸老
踩過界3 = thomas大鬥郭琳

第3 輯搵番朱千雪做自己孖生細妹/ 家姐擔正
再加李佳芯
再加gogo/ 盲俠

實收得

爆seed入靈界使uc

第一輯拍完先買
大陸仔嫌老套唔要撒嬌，大台拎呢套頂手賣俾大陸完約，拍晒完賣
所以大陸版cut左好多野

今次就知要俾大陸先開劇，唔知關唔關事
定轉晒d 編劇本身就狗尾續貂

垃圾到

由兩個好討好嘅女演員，變咗個好壞參半嘅張曦雯，係差啲

寫死癲奴意義何在
爛尾

編劇問題完全垃圾劇情

08:30PM
使徒行者3#34[粵][PG]

作榮從證物房取走玉牌，欲藉與志堅交易獨吞所有玉牌，惟中了志堅圈套……卓凱收到志堅通知，已約德禮到保齡球場見面，前往途中卻遭警察截停搜查。紀孜委託紀泓取得球場片段，卻不見志堅及德禮蹤影……家強懷疑紀泓篡改數據，私下請淑梅找黑客入侵。淑梅答應天堂求婚後，被人刺下毒針……紀孜質問紀泓是否派人殺淑梅，紀泓不諱言曾篡改球場片段，但沒指使殺人。家強想起天俠死前提示，決定加入安全情報機構，暗中與卓凱等人籌謀……

10:30PM
再見2020 你還好嗎[粵]

為死而死

盲俠個look成個江林咁

2係因為後生嗰三件根本擔唔起套劇
大家只集中睇歡喜哥、陳豪同三哥
演技搭救，爛都冇咁難睇

聽日同星日4小時叮姐

其實癲姐真係唔想幫周生嘅話
索性同佢講輸撚硬，勸佢認罪好過啦

盲俠幫死人辯護
我記得有咩天倫地獄 好似有7關要過

Gogo係解怨脈
加上前世今生

好似唔可以咁做

幫癲姐呢個「貴人」升天

關鬼事咩
達哥第1輯咪又係到
第2輯啲劇情咁垃圾

趙正妹已經成為大狀又變靚埋，已經失去其角色原本的作用了

你覺得周生會放過癲姐咩？如果直接同佢講輸硬……依家呢個結局可能係最好……

與神同行同最終審判 兩套都有入戲院睇
睇到想喊 好正

係都幫NEVER先啦……

唔怪得signal話鐘意反黑個劇本多d

Never 真係好索

鐵三角先好睇
好似換心嗰集咁
癲奴負責製造車禍
gogo負責扮fans搞粉絲聚會
三個先有化學作用架嘛

最後嗰到jm9

反黑今年冇得輸 踩過界呢一輯真係麻麻

反黑
殺手
2020其中兩套最好睇既
踩過界2都唔差既

有hana咩除夕個show

下一輯盲俠仔仔同癲姐結婚算

Gogo兩輯都有靚女友 爽爆

今次寧願睇BBQ 都唔想又死多件

唔止麻麻啦垃圾到

之前仲要重播定第一輯丟人現眼

其實覺得簡淑兒角色有d 可有可無feel

見難打甩咪會勸個客認罪
但冇盡力定無能為力得佢本人知，就算特登唔盡力周生都耐佢唔何

加啲色彩，冇咁悶

其實係，所以我覺得未必有3，除非合拍嗰度好想開第三輯

signal同張震係反黑未開始播就已經話想拍2
反而無點聽到佢地講話想拍踩界3
係咪今季拍嘅途中發生咗咩事

下季可唔可以請返Ali

如果頭先周家禮唔係對癲姐插頸，而係插落隻眼度，下一季踩過界就會多咗個女盲俠了

希望睇到所有演員都係盲

希望有第3輯啦
今輯係有少少爛尾
但以續集嚟講已經算好

睇劇本都知爛晒

呢輯一開就知要就大陸個尺先
之後又因為大陸，本身想留尾俾Never 個角色要cut，要做個新女角出黎
再之後因為大陸既武漢肺炎，佢地由緬甸變大澳+毒蛇陣旅遊

多謝大陸囉
同埋第一輯d編劇全部都唔同人

反黑個劇本同喜劇性質有啲難拍2

好似巾幗梟雄系列噤

癲姐係信簡紹宏師傅那套的，
只係當周生去到唔信任癲姐、自己出手、仲係買兇殺人，
踩到癲姐條底綫，癲姐就決定行返從前盲俠那一套。

但全部都在簡ＳＩＲ計算之內。
簡ＳＩＲ那套係將自己變做司法制度的螺絲，無個人情感好惡。
但癲姐只係借簡ＳＩＲ來包裝自己仇恨與個人恩怨私欲，在簡ＳＩＲ眼中係衰過盲俠，寧願佢變返盲俠那一套好過。

咁有簡淑儀帶住班兵，取代龍虎武朱釘。
癲姐可以變做另一個簡紹宏，同盲俠鬥路綫之爭，情侶在工作鬥氣係最傷感情最難做情侶。

反黑的劇本係破哂格。抵做最佳劇集。

踩過界１去到最後戴德仁做終極魔王亂殺人，完全係傳媒大台萬梓良劇的老套。
踩過界２轉咗簡ＳＩＲ鬥司法觀點，點先係最好律師，其實升華咗好咗。不過太多細節抄返第１，連Gogo感動 Eva 都照抄感動 Never，照唔妥係呢點。

啱啱睇完 係咪講甸爐死左